考急救衰咗

包錯咗位

.................................

如果你錯位而係包啱嘅都有分㗎

Fist aid 好難唔pass 上YouTube 睇多啲

個partner好衰唔提水

佢之前疫情延期 隔咗三個月先考 唔記得晒

我次次都唔識心外壓 隻手擺錯位
要練好耐

First aid都pass唔到 btw我個陣個考官攞張卡個陣會問下你應該點包

很傷心

如果唔合格 補考啦

要你黎做傷者

你知我身形 會累你

黎提水

好呀

用隻羊練住先

其實無咩用

就快過期 無諗住續

唔想同個假人kiss

你做我partner

同lin lin平衡 認真

打錯自膠

連假人都唔肯就唔好浪費大家時間

係，所以我冇續牌